懷疑死display 求助

最近張1080Ti 打打下機會freeze畫面 要reboot先冇事
啱啱直頭No signal 重開都冇用 淨係得開機BIOS出logo果下有畫面 之後又no signal
係咪代表display已死?

過左保養未

BGA焊位虛咗

1. 用熱風熗吹，要啱溫度

2. 或者

rtx2080Ti

試左內顯？

好似未過

自己搞我驚救唔返 同埋冇熱風槍

冇內顯

用後備Display Test
如果冇嘅話試下攤凍張舊Display，之後再試，如果開到機就大機係Display問題，如果都係開唔到就其他Parts問題

得一張display咋

乜Q都冇，咁拆一條Ram出來試有喇掛

其實我係一直開到機 只係冇畫面 我係可以㩒alt+F4 熄機

我近排打機都係咁，但唔係用 1080. 我自己估係天氣熱，又冇開冷氣，張卡過熱。我開把風扇吹住好似又好啲。
樓主打咩機?

world of warships LOL 之類